[長文慎入] 好掛住女神

有感而發 純粹發洩 不喜勿插

想當年，同女神同一日入職，第一次見到佢覺得佢幾靚，但係作為一個毒L，當時對佢冇任何想法。因為HR同office唔同區，要一齊搭黨鐵返office，所以都同佢傾咗陣，自介吓講吓之後想轉咩工之類，之後冇話題dead air搞到要扮㩒電話

去到office大家唔同team，所以平時冇咩接觸，淨係見到會打吓招呼。佢平時有啲大頭蝦，試過喺pantry俾熱水淥親手、亦試過唔知張staff card放咗去邊……雖然未必每次都幫倒手，但每次知道佢有咩需要我都會忍唔住喺背後幫佢。開頭我以為自己只係覺得佢幾搞笑，所以先會想幫佢，直到有一次佢請咗成個禮拜假去紐西蘭旅行，我先發覺好似少噉啲嘢，原來我每日返工最大嘅動力係見佢，每次做嘢做到好辛苦、好攰，一望到佢嘅笑容就會有返動力所以雖然舊公司人工低、越嚟越多嘢做我都頂咗成兩年

當然，作為一個毒L，就算鍾意佢都唔敢講，甚至唔敢主動R水吹，淨係識喺遠處望住佢。去到今年十月尾，我收到份工嘅offer（第一日識佢果時講嘅果份），雖然份工有啲難考，前後用咗四年時間先成功考到，但我收到封信嘅第一反應竟然唔係開心，而係擔心以後再見唔到佢

由果日開始，我終於鼓起勇氣開始試吓主動同佢傾計，開始同佢熟咗少少。去到十一月頭唔知點解我好快就收到report duty day叫我十二月training計劃了 照做了 得到了 時間卻太少遞咗信之後我同佢講，佢都戥我開心，話我終於走到，得平時最熟果幾個同事先feel到我唔開心，但佢咃以為我唔捨得公司，叫我行咗出去就唔好望返轉頭。根本冇人知道我最唔捨得嘅其實係佢。

臨走之前問佢拎到contact，我間中都會搵吓佢，佢覆我都算認真，但係次次都係我搵佢，佢冇主動搵過我，而且每次傾都係得幾句，佢本身都靜，而我毒L唔識點樣R水吹離開咗成半個月，但我對佢嘅思念與日俱增，每當我靜落嚟嘅時侯佢嘅音容笑貌都會喺我嘅腦海浮現，揮之不去，所以我最近心情好差，每晚都訓得唔好。放假嘅時侯想行吓街都會不自覺走咗去佢住果區睇吓會唔會撞到佢，我都知成件事好on9，但係我控制唔到自己。

我一直唔敢太chur，驚嚇親佢，亦都唔敢問佢有冇男朋友，唔想死心。不過我估應該俾佢fd zone咗 / 派咗好人卡我一直唔敢同現實嘅朋友講，因為有舊同事common fd，但係鬱住喺個心度又好辛苦，所以希望喺度講咗出嚟會舒服啲。

利申︰一個好廢嘅A0毒L

我屌你老母臭閪抵你死
咩環境啊仲係喺到出埋啲叫春post
拉你老母臭閪

你估下佢而家喺邊個仔屋企？

勇敢D去馬啦

唔好俾自己後悔 加油
既然佢本身都唔會搵你 你fail咗都冇乜嘢輸
就算真係fail咗 起碼都叫做個解脫
起碼唔洗再諗what if點點點
到時就疊埋心水carry on with this life with no excitement
Until bumping into the next one
Gd luck

傻仔

gchi

多謝你嘅鼓勵 其實上面段嘢我打咗幾個鐘 一路打啲回憶一路浮返晒出嚟 anyway 尋晚講完之後好似冇噤sad 心情好返啲 今朝自己去cafe坐咗好耐 之後又主動搵佢傾咗around半粒鐘 雖然係傾啲無謂嘢 唔敢講 驚講咗朋友都冇得做

睇完你段野好感動
巴打，去馬啦，由搵佢食個飯開始
得唔得都唔好後悔

其實都試過去佢住果區問佢有咩好食 佢覆完我就問佢食咗未不如一齊食 但佢話出咗街

我遲啲有一日有得放早 我就問佢果日會唔會放假同話俾佢聽會返去舊公司探佢同啲舊同事 佢都有問我會唔會約食lunch 但我放工去到舊公司都要四點幾 而我啱啱轉工又未有假 如果唔係我請假都會同佢食 (雖然我估佢會叫埋啲舊同事) 所以我同佢講趕唔切 不如食晚飯 佢又話約咗人 我話下次再約 佢回我︰ 之後就冇再覆我

Anyway 我都仲係好掛住佢 見吓佢都好

至於放棄佢搵過另一個都唔係一件易事 靚女周街都係 但係要搵到啱feel啱性格嘅就好難 佢係我2X歲以嚟第二個令我動心嘅女仔 第一個係初中嘅同學 未開始佢就成家移民去咗美國 之後就完全冇聯絡

其實之前讀U果時我都有一個出pool嘅機會 但我冇後悔我放棄咗 當年作為一個毒L 冇咩朋友 (雖然依家都係) 次次都係同一兩個fd一齊reg科 每次group project都要搵人入組 有幾個女仔成日都同我哋reg埋同一班 當時冇諗太多 見佢咃做啲嘢都ok 所以見到佢哋好自然就會同組 之後其中一個成日約我出去行街睇戲食飯 我問返啲common fd先知原來佢一直有問我咃reg邊堂 有啲人仲話成日約我果個鍾意咗我好耐 雖然佢個樣都中上，但個人太chur、太hyper，完全唔係我鍾意嘅類型，同埋我完全唔知佢鍾意我啲咩，所以次次佢約我我都話上莊好忙冇時間，推咗佢五、六次之後佢就冇再搵過我，從此之後亦冇再試過reg埋同一班。我知佢唔開心咗幾個月，我都有啲內疚但為免有誤會所以我都冇再搵佢。

其實我依家同女神嘅關係完全未去到可以表白嘅程度，而佢係一個好女仔，就算佢reject咗我佢都一定會唔開心，所以我寧願佢咩都唔知繼續當我朋友 一個人唔開心總好過兩個人都唔開心 。最近我應該會報返啲唔同嘅course增值吓自己同分散吓啲注意力，希望work啦